有冇人咩都會同朋友講?

包括自己最黑暗既一面

自己覺得衰嘅野，一啲都冇同過朋友講，因為覺得佢地好似唔會點care其他人嘅事

係 真係好驚

會呀 咩都同朋友講